可唔可以唔好再比垃報五毛分化post上熱門

我知大家都想屌啲五毛開既分化post 但留言只會幫佢地上熱門。希望大家唔好要覆佢地 有得佢哋沉 咁先係最明智既做法

負皮 block就夠

咪就係 叫極唔撚好推
係要推上熱門

Push